同我認住呢個肥婆

收到！

你有無當場屌鳩佢？

得啦，影咗佢相post 咗上來佢好撚驚嫁啦！

點解個角度拎得咁好

我影完之後有人坐左係佢隔離佢就放低左喇

好過咩都唔做啦

偷拍有d 技巧咁啦

jm9

一張凳唔夠力支撐佢體重 體諒下